發現個名有個斯字既都係逼害利物浦既敵人

古有拉莫斯屈身傷沙拿
今有美斯盧山昇龍拳

Btw如果唔係拉莫斯
沙拿對住半空龍個球就唔洗就住隻痛手可以射入

丹巴巴斯？

蘇亞雷斯

蘇亞雷斯，入波

車路斯

岩呀
所以佢唔配做利物浦傳奇

25狗

賓尼迪斯

斯提芬謝拉特

羅渣斯

斯helsea

MC （M斯）

卡利奧斯算唔算

Manchester 斯ty

賓斯馬

斯素高咪冇

馬列斯

Liverpool F斯

雲佩斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

口就You will never walk alone
不過實際就躝開

施斯

Manche斯er 斯ty